你地有無幻聽？

自問：
夜晚係屋企，成日好似聽到有人叫口號，
望出窗又唔見有人有狗。

自答：
斷估係風聲車聲，或至少一公里以外出事。

呢d係咪算係好輕度既心理病？

間唔時就會覺得聽到警車聲

我係聽到警車聲

都係 經過呢幾個月，
先發覺自己原來唔識分狗車，白車同消防車既聲

還是係一樣的

係 一合埋眼就聽到警車聲

問過幾個同事佢地都成日聽到狗車聲

有時聽到人嗌 跑就好敏感

有阿 會聽到人嗌口號 鐵通跌落地嘅聲 望出窗咩都無我都好驚

真香港人一係入獄一係死
無死既唔係心靈受創就中毒

條死仆街真係死七七四十九次都贖唔到罪

呢幾日日狗車聲冇停過 而家成個腦都係狗車聲

屌我都係啊
成日係屋企都好似聽到手足係出面叫口號咁

間中聽到巨響以為手足用火魔法燒到爆炸 一望出去又乜野都冇

有時會聽到警車聲

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

訓緊教都以為有咩事嚇醒左

有無精神科手足出黎講兩句

喺諗住比錢睇心理醫生食藥之前，至少嘥少少時間免費睇下

癡線 我都係聽到警車聲
仲有女人尖叫聲
明明出面無人